CCTVB涉違反「大氣電波不可賣政治廣告」法例

香港法例好似訂明左，經大氣電波播放節目的電台及電視台，唔可以賣同任何政治有關既廣告。
十年前商台幫民建聯賣廣告都比人告。
但而家竟然幫「香港再出殯大聯盟」播歌，係咪已經違規？

所以再出殯話佢地唔係政治組織

咁算係咩組織？恐怖份子大聯盟？

邊個信

問題係佢個藉口點掩護佢
佢作到個藉口就算700 萬人話佢係政治組織，佢都可以厚面皮咁當自己唔係，港共配合佢唔會做任何野

向通訊局投訴

退休廢老cap維穩費聯盟